搭咗一次UBER 真係返唔到轉頭

uber 有得隨時嗌
有得睇自己係邊
啲司機又nice
架車又好坐
搭得遠又抵屌
啲的士佬就相反
啲態度勁西
又拒載揀客

最緊要有得簡 累既話嗌架七人車坐下
但最近嗌左兩架uber x都係好殘既fit定jazz

痴人車坐 好正
明明良性兢爭 拉拉拉

有得比評分

咪就係 的士佬無生意真係有原因

坐過一次UBERX 係TESLA
超爽

三年都嚟緊你而家先開始用uber ？